如果中美發生戰爭，香港既你會做啲咩？

樓價跌左未

準時翻工

幫美軍打氣

返工返學囉
打仗關你咩事姐

邊個阻我返工 邊個死

Sir this way

美軍來了我帶路

Sir this way please

返工

留係屋企煲真情

瀡，的士喂

希望坦克車唔好搞到塞車
遲返到公司好大獲...